其實張敬軒幾慘

一個廣州仔落到黎香港
雖然大家都係講粵語
但文化完全唔同
一直努力融入香港
想學習香港核心價值
曾經得到香港人既支持
可惜香港市場沒落
要好似GEM咁爆紅反而要返大陸
上個d咩咩衛視大叫下
想回歸祖國但又曾經講過d阿爺唔岩聽既野
要刷返阿爺隻鞋已經太遲
依家牆頭草變到左右做人難
總結沒落歌手一個
半紅不黑

春秋夠我聽成世

未聽過

抵撚死啦 留係英皇做山寨王啦條辣殺

一句講曬
佢出新歌你聽唔聽

條友仔大陸都唔撚紅
係黎到香港做歌王 代表咩

以一個二世祖嚟講佢都算努力,響支那世家可以有返多少普世價值觀

已經夠食過世

youtube 見到又得閒可能會聽下

係廣東都有班死忠

佢講過唔撐港獨
之後成班高登仔連登仔屌撚到佢飛天
果期批鬥到